HOCC屌鳩譚廢老同鐘廢老

屌大力啲呀

兩條仆街當年靠香港人支持發達
而家要食支那奶就掉轉槍頭出賣港人

雖然個人唔太鍾意hocc 但條友真係好有guts
多謝妳

佢喺台灣參加完個金曲獎 即刻接受訪問
真係好撚有heart 佢黎唔到 原諒佢

佢有佢既戰場

hocc好波

多謝你 HOCC !!

佢office個景咁撚正既

兩條廢老 交返英治時期係香港得到既野出黎

播

佢有黎

pish

發夢經過立法會 個邊 佢做緊英文訪問

之前接受某外國電視台採訪幅圖嚟

我見佢前2日係台灣 以為佢黎唔到
HOCC真係無撚得頂

廢老譚伯，我屌你老母，屌埋你死鬼老豆

有嚟呀
佢係金鐘發緊夢
利申發夢見到佢

替代入梅姐既聲音，好似有影像出現咁，鬧得好

推

hocc

推HOCC

2條友肯定成日返大陸叫雞，有可能仲要未成年

支持年青人

金曲第二日佢即飛返黎啦

但有啲擔心佢會唔會比班仆街廢老鬧

真香港人

我未必鍾意你既歌，
但何韻詩，
感謝你面對強權利益冇退縮，
反而與弱小市民並肩作戰！
你絕對配得上「明星」呢個名！

可嘆哥哥當年竟然同呢隻奶共狗齊名

梅姐如果仲在生會否奶共

仔女全外國護照

準備瘋狂狙擊撚伯
不嬲係我死敵
今次仲唔煲大佢！！！！

哥哥百世流芳
鳩麟臭名遠播

呢兩條廢老都唔知係咪有係大陸叫完雞俾人捉到

HOCC

兩條廢老冚家鏟賣港賊

電視嚟

但係果版俾5毛洗緊評論

佢法文都流利

良心藝人

我蕭峰大好男兒

竟與你這卑鄙小人齊名!

好野

發夢幾次都見到佢同明哥
真心佢兩個唔係偽人

Pushhhh